[EXCEL 分析] 升力強勢股

00285
01478
01513
02018
03900

留名，2020年3月31日再睇升幾多。

What’s your methodology?

excel股神

強勢股竟然冇AMD同Tesla

科技醫療唔識睇
但3900我都好有信心

耐心、愛心、善心
最重要係
Power of EXCEL.

齋聽都覺掂
All in 支持

at least up 10%

2018準備小收皮
1478 有杯形感覺,又係小收皮
1513有機WO,但現價唔太吸引. 24號同3號量差太多,短期向上機會唔大
3900呢D位買好危險,冇乜水位食
不過全部都係向好趨勢行既

見到唱淡就知買得

想學 可以邊到學

學咗Excel先

留名

2020年1月3日

00285 @ 17.26
01478 @ 12.96
01513 @ 25.05
02018 @ 66.7
03900 @ 9.97

2020年1月3日 ==> 1月9日

00285 @ 17.26 ==> 16.96
01478 @ 12.96 ==> 13.56
01513 @ 25.05 ==> 27.45
02018 @ 66.7 ==> 66.40
03900 @ 9.97 ==> 10.72

點解負評

大家有冇賺

巴打，285可睇幾多，佢成日高沖回落...
仲有3998沖唔沖到上?

分散投資，上面有幾隻，唔好只買一隻

285 放多3個月，希望見2字頭

各位有賺，不防正評

比咗like。隻1513捉得幾靚（非熱門當炒+靚走勢）樓主可以分享少少咩logic捉到佢？

利申 用開python玩price action+volume

遲左見到個post
1513 3900 呢D 非熱門股
平時少留意真係唔知
好似好勁,支持一下
下次有咩剛起動股推介再撐

我除咗用excel ，呢家都想用AI.
目標係物色以月計嘅升浪，每月轉碼，只買當頭起。

謝謝，最緊要係搵到多隻呢類股，分散風險

其實點樣搵會慳時間d？
我試過如係信報360 呢類網分板塊
逐個板塊搵有咩5頭排列而剛起動ge股
真係要用好多好多時間
平時d財經新聞報ge都係已升左ge股多

首先去yahoo 攞數

AMD

無架，keep住睇同mark低， 佢升過一兩次就要開始留意
功課做完就夠 一個板塊都係幾隻夠大 唔會成日轉

睇雜誌都係一個方法

用VBA 加 webcrawl 攞 數

巴打留TG交流？

Lm

樓主2669 點睇？
同樣物管似1995 3319 咁升過一浸，抖左1 個月鬆d就開始再衝頂

我用google finance搵股
Load得好慢
樓主用excel搵一次要load幾耐？

巴打睇2606藍光如何？橫行左好耐，會爆上一下嗎？

長升股唔識買
呢排留意緊3323 同 151

Load web crawl 都要半粒鐘
Run 分析就少d, 睇你拆到幾細睇

3323 岩岩升左一大浸，似要抖抖氣？
水泥驚似隻914 咁

analysis 剩係用price 去搵signal 定係會用埋volume呀

我覺得google會快d

9988

新股唔識加唔睇

914長線 算升得幾靚

3323可等回到8.3

未用volume, 玩埋volume,應該更多insight

巴打151咩價入好？破6？

7都可以入

支那專用來吸港豬血嘅狗屎垃圾股

2020年1月16日
加入175 觀察名單

我之前都爭D 入左, 最後無揀佢
而家佢又想跌番落個橫行區間度

今日入咗3900
樓主覺得1513會唔會回一回超買得有啲誇

15.6入左
剛剛突破橫行區

佢係之前突破後上到16.5 又碌番落黎
上唔番又唔知磨幾耐lu

新人想學下點玩excel. 睇股

追動量升勢，好難搵幾時走會最好，但搵得月綫做指標，升勢通常都以月計。

個excel?有無得睇下

2222 儲氣中，不斷收集，等爆

等個post 正皮先

車股？
不了
不過樓主揀股係唔錯

每次揀到幾多隻股出黎？

謝謝。
175 今日謝哂。先放埋一邊

程式出其實有70隻左右，但真正買得落手而幾肯定是10隻以內。

每個月都有一批新晉。

月底再公佈。

I mean, 係指睇盡2千幾隻 equity stock.

2020年1月3日 ===> 1月20日
00285 17.26 ===> 17.78 +3%
01478 12.96 ===> 13.76 +6%
01513 25.05 ===> 29.05 +16%
02018 66.7 ===> 64.45 -3%
03900 9.97 ===> 10.76 +8%

285賺咗少少

樓豬點睇穆迪評級同呢兩日嘅跌市

重注左285

幾多錢入？
好似1211升得仲多

1513我都有啲興趣

冇啦，呢個因素估唔到，收錢過年先。
半年後，大家身體冇事先再玩過。

要抖半年咁耐

現價
呢隻可以買多d手
1121買得唔夠多 無肉食

呢隻野同沙士差唔多

留名跟下巴打學嘢先